[
    {
        "question": "Quel est le nom de la technique signature de Goku ?",
        "options": ["Kamehameha", "Makankosappo", "Masenko", "Garlick Gun"],
        "correctAnswerIndex": 0,
        "difficulty": "easy",
        "category": "DB"
    },
    {
        "question": "Quel est le nom en français donné aux fameuses Dragon Ball ?",
        "options": ["Les balles du dragon", "Les boules du dragon", "Les boules de cristals", "Les boules de verres"],
        "correctAnswerIndex": 2,
        "difficulty": "easy",
        "category": "DB"
    },
    {
        "question": "Combien de Saiyan sont censés être en vie selon Radditz ?",
        "options": ["3", "4", "2", "5"],
        "correctAnswerIndex": 1,
        "difficulty": "easy",
        "category": "DB"
    },
    {
        "question": "Quel est la famille de jeu de mot autour des prénoms des Saiyans ?",
        "options": ["Les légummes", "Les fruits", "Les sous-vétements", "Les plats japonaiss"],
        "correctAnswerIndex": 0,
        "difficulty": "easy",
        "category": "DB"
    },
    {
        "question": "Quel est le prénom Saiyan de Goku ?",
        "options": ["Karotto", "Cachalotto", "Cachalot", "Kakarotto"],
        "correctAnswerIndex": 3,
        "difficulty": "easy",
        "category": "DB"
    },
    {
        "question": "Qui est Baddack pour Goten ?",
        "options": ["Karotto", "Cachalotto", "Son Arrière Grand Père", "Son Grand Père"],
        "correctAnswerIndex": 3,
        "difficulty": "easy",
        "category": "DB"
    },




    {
        "question": "Qui a inventé le Mafuba ?",
        "options": ["Tsurusennin", "Mutaito", "Kamesennin", "Grand Père Son Gohan"],
        "correctAnswerIndex": 1,
        "difficulty": "medium",
        "category": "DB"
    },
    {
        "question": "Quelle est la contre partie lors de l'utilisation du Mafuba ?",
        "options": ["La mort", "Un évanouissement soudain", "Perte de puissance momentanée", "Perte de contrôle de son ki"],
        "correctAnswerIndex": 0,
        "difficulty": "medium",
        "category": "DB"
    },
    {
        "question": "Face à Freezer, Goku pousse son Kaioken jusqu'à quelle niveau ?",
        "options": ["X10", "X15", "X30", "X20"],
        "correctAnswerIndex": 3,
        "difficulty": "medium",
        "category": "DB"
    },
    {
        "question": "Combien de fois la Terre à été détruite dans Dragon Ball ?",
        "options": ["1", "2", "3", "4"],
        "correctAnswerIndex": 0,
        "difficulty": "medium",
        "category": "DB"
    },
    




    {
        "question": "Combien de Cell JR. ont été créer par Cell ?",
        "options": ["8", "5", "6", "7"],
        "correctAnswerIndex": 3,
        "difficulty": "hard",
        "category": "DB"
    },
    {
        "question": "Combien de voeux on été effectuer par Shenron en comptant Dragon Ball et Dragon Ball Z ?",
        "options": ["13", "15", "10", "8"],
        "correctAnswerIndex": 2,
        "difficulty": "hard",
        "category": "DB"
    },
    {
        "question": "De quelle type de série japonaise sont issus le Commando Ginyu ?",
        "options": ["Les yokai", "Les kaiju", "Les tokusatsu", "Les super sentai"],
        "correctAnswerIndex": 3,
        "difficulty": "hard",
        "category": "DB"
    }
]
